Repositorio proyecto:  
 --> https://gitlab.com/RubenMaillo/rescue

Directorios: 
 --> API: API y servidor
 --> BBDD mongo: Exportacion de la BBDD
 --> Documentacion: Documentacion tecnica del proyecto
 --> Electron: aplicación de escritorio del administrador
 --> ejecutable Electron: ejecutable de la aplicacion de escritorio (electron.exe)
 --> Rescue: aplicación para android (React-Native) 